Devil May Cry 5 可能在E3亮相

《鬼泣5》，可能是遊戲業界保密“最差”的了。這款遊戲可能會在今年E3亮相，消息來源是遊戲中維吉爾的聲優在社交網站上透露的。

今年E3可能還會有《鬼泣5》 維吉爾聲優社交網站透露玄機

《鬼泣》系列維吉爾的聲優Daniel Southworth在社交媒體上爆料，曬出了自己和但丁聲優以及遊戲製作人伊津野英昭的合影，並且這條動態上還加上了E3的標籤。

今年E3可能還會有《鬼泣5》 維吉爾聲優社交網站透露玄機

此外，這個和之前關於《鬼泣5》的傳聞也相符，當時傳聞稱在《鬼泣5》中，維吉爾對於劇情發展有著很重要的作用。

不過E3前夕煙霧彈也很多，究竟能不能在今年E3上看到這款遊戲呢？讓我們拭目以待。